男友掛住個ex

系咪我做得唔夠好？

互射番幾次咪冇事囉

女人既思維

我冇架喎

咁男人既思維係點？

系你老母

分手

分啦，佢掛住個ex，個心下下都會同你比較，自己諗啦，唔係你做得唔好，係佢而家根本唔會睇到你嘅好，何必浪費自己青春同時間

你又做佢ex

佢個心入面根本仲有個ex 仲未放低佢
可能佢只係當你水泡 自己諗啦

快D做佢既前度啦

男友掛住個ex 關自己做得好唔好咩事？

我有諗過

我話分手佢又留我，到底男人心入面諗緊啲咩？

一時未搵到另一個肉便器

比人撚我最哂家
佢一溝返ex 或者溝到條新女女
就會將你當香口膠咁無哂味求其痴係檯底就走
佢唔會一心一意對你 就算無呢個ex
佢都會搵其他女女
係佢飛你之前你飛佢先啦

為咩要咁卑微 你唔愛自己無人會愛你

加油

先唔講有無俾佢扑
有人愛 有人遷就 何樂而不為？

系初戀黎，好難放手，原來我放咗好多感情落去